Лабораторная 4:

"Список задач":
Описание приложения:Разработать мобильное приложение с
использованием одного из архитектурных подходов (MVP, MVC, CQRS)
для учета и управления задачами. Приложение должно позволять
пользователям добавлять, просматривать, редактировать и удалять задачи.
Задачи могут иметь следующие атрибуты: название, описание, статус
(выполнено/не выполнено) и срок выполнения.

Перед выполнением напишите мне с указанием выбранного шаблона,
чтобы распределение между разными паттернами было равномерным.